林鄭習總咁心急係想拉邊個

第一批三百人有邊d有錢佬係裡面呢

想屈返李膠誠一千幾百億

如果係拉 腥港地產霸權既人，
話佢地壟斷樓價多年呢 ?

定係想快d整死香港來吸運救黨

根本就係想捉班中共逃犯
其次先係班香港人
者係類似郭文貴果班,因為知得太多中共既祕密
但個問題係果班人知中共想捉佢地仲會留起香港咩

呢個真 林榮基應該都係屬於呢類？

林榮基卒仔黎
要捉既係比料佢地出書果班人